[Lihkg財經台]強勢股鳩叫區3

盡情鳩叫吧

1918

384俾D掙扎

3993

又上返$5

晴巴又嬲左 唔開POST

我都覺

點睇撚 早知撚多到

呀唔和第呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀單呀呀和和和和和和和和單和和和和和和和啦剪呀第呀呀呀口

屌 晴巴陣間谷柒氣，連fb 都唔update

晴巴之前有提到20.5呢個位

支持位19.5

成班少少野就叫一餐
又多人問埋D 奇怪股,緊係嬲啦

支持晴巴消失一排！

高j 完跌兩格就叫春問係咪散水

真係散水個d走返黎問入左點算好

fb 直頭當左晴巴係沈大師,
又上望幾多,止蝕位係幾多

number黨

FB果堆先有趣

仲要唔該都無句

睬你都戇撚鳩

應該唔會掛

應該長期開返個鳩叫區
等佢地唔駛係晴巴嗰邊鳩叫
一個post答十鳩幾次fb名
想學玩股又唔肯爬文
好多野已經不停重覆講左幾個post
晴巴想唔灰都難

fb班友西過呢度好多既

而家係時候重溫番頭幾個post學野
頭幾個post晴巴答得好有心機

其實page 1 set rules 會唔會好d?? 我真心學緊野...

連登仔無人會睇你講乜set 乜rules
好多文盲沖入黎問野

其實問點睇都唔係問題 問都加啲見解 點解會揀呢隻 會唔會睇錯野 睇下其他巴打會唔會睇到啲自己睇唔到嘅野 見啲人一黎就問 3333點睇 2018點睇 1918現價追可以嗎呢啲比我都灰

Agger 正如問fb咩名一樣
呢頭答完嗰頭又問

開個post其實係想大家一齊發掘啲好股 而依家好多人就想直接分享大家搵出黎嘅好野之餘仲要唔用腦

"沽貨岀聲" 大佬呀 先唔講語氣問題
你真係當人老奉咩

2600
3323

不停數錢

升1%又話開車 跌1%又屌哂鬼
仲要問幾錢止蝕幾錢止賺
有幾位巴打已經講左幾個post唔好問呢啲
個個人承受能力唔同
都仲係有人係咁問
晴巴比哂rules都唔肯學下

真係 自己追左post 幾個月
真係想知自己睇法有無問題
唔想淨係跟no. 買

其實點解

一係做cd rom 唔出聲齋睇
都好過係咁問 點睇xxx? 現價入xxx好唔好？ 跌左xxx應唔應該止蝕？
全部都係無腦問題

BTW 聽日384應該真.黎料

1919咪算好囉，我揸住368

希望係真

323準備第三次攻頂

3993 尾市痴左

好撚正 琴日低位加到貨

1728嘔曬啲升幅咁濟

呢類回覆都係令晴巴覺得煩既例子, 當然係呢個POST可以講

八十後強勢股玩家 2002 3993 過左突破初段我只會答不值博
Yesterday at 11:39

果陣未回得咁勁，自然唔值摶

講緊3993

賺幾多都好，冇左個一齊討論強勢股嘅post 以前晴巴會教點分析，之後有人會分析邊d 好再有問有答，而家個個問 xx 點睇，搞到晴巴走左

384綠燈 我有冇睇錯

我知，我係想講呢個位好似唔值博

fb個fan page留言先過份

xxxx, xxxx, xxxx, xxxx點睇? 謝！
(利伸: 80後支持80後)

係呀，我由第一個post開始追
我呢個新手跟大家學左好多野

盡情鳩叫吧
好過鳩問煩住晴巴

咁快又唔開POST ...哈哈, 天晴巴

我今日先岩岩想傾1357 見到有幾個巴打真心傾, 想等埋晴巴一齊講下, 點知轉頭就CLOSE, 可惜呀

之前問過下914 同2333
914 唔聲唔聲都行左20%了

希望啦

我由7開始 唉其實佢開班教我一定報

ok..轉個講法，1728今日做左支長上影線陽燭，可以點樣解讀？

支持晴巴開班

放任巴你都少左上水

試力拉升，chok 短線獲利盤

1313今日都做完CUP AND HANDLE 破頂

2382咁升法
老散入唔到場玩

輪/牛熊

前日$4.6 入，但車股靚，又無水，平手轉倉去3669....
本身見佢都轉勢，其他極術指標轉好....
炒左轉內房炒番材料水泥都合理... 只係覺得佢波幅未必大同可能要行多幾日...
前日問完無咩巴打跟所以轉車股博短期升幅。
不過無得嬲，股票就係咁。
可能3669 慢慢升。

我好佩服呢度d 巴打選板塊能力。

尋日仲有個 4.94止賺3993嗌好彩唔知dup爆左個春袋未

可能人地低位入返呢

錢唔會賺得盡既

始終係晴巴個POST唔太適合講呢隻野
呢幾日見住佢穩步上揚 雖然比唔上其他股升幅但都叫派左定心丸先

IPO持貨8年幾,
升返上第一浪就走左
我係咪要剪春袋

做cd rom

鳩叫區又出返黎

cd-rom表示對啲number撚表示無奈

我
我4.76 入返

無貨嘅等上車 有貨嘅等加注佢就無神神止賺仲衝出黎講 好似眾人皆醉佢獨醒咁唔恥笑唔得

希望你講真啦差唔多摸底入得返 股神

果日一見到枝小陰燭 就知唔對路 即刻放左
之後果然倒跌到4.67 見佢回到4.76 即刻全倉入返
利申 4.3 係金仔射野大跌前入 坐左幾個星期

晴巴FB仲痴線
成班廢中問number
仲要老奉

係呀, 其實呢D 真係升升下就會自爆一野火箭
但睛巴鐘意爆左有方向先入. 各有各好.

其實如果晴巴開返,呢個9叫post照keep ..想9叫亂up咪係呢度囉~晴巴post留返黎講分析

初頭都犯左毛病，而家要冷靜觀察先得
唔可以次次都麻煩晴巴同高人

係 其實之前晴巴都會得閒睇下鳩叫POST
好過煩住晴巴個研究POST

我都係新手, 我覺得晴巴講分析就算/覆d有建設既POST 唔洗理其他COMMENT

其實晴巴另一樣野係強在心理質素，呢個post 最近連學生都引埋，真係全副身家買得一兩隻貨... 唔怪得佢地... 如果本多d 既巴打心態應該強d... 其實新手應該睇番舊post, 頭幾個post 晴巴教左止蝕，10% 都輸唔起真係唔好玩股票住....

晴巴個玩法其實算好安全，但如果一味諗賺，或者咩都等晴巴指示，其實好危險。晴巴選股係優質，但永遠無必勝。你自己應該set 好自己止賺止蝕。唔一定跟晴巴玩法。得1,2萬真係唔好玩股票，你仲要下下計埋手續費，唔夠本無得分散投資，一定唔夠心態玩。可能玩月供股票岩d

一食完飯見到呢個高汁回覆

心態同夠本錢分散投資真係首要 未入呢個POST之前我都係ALL IN撚黎 又唔識揀股 跌幾% 由於ALLIN關係 淆到仆街 止蝕止到輸死

見到呢個POST之後 頭2個月都無出過聲 自己篩選巴打拋出黎嘅number 個倉數由1隻變到4隻 到依家分到10隻 日日都有唔同嘅股升同跌 由於近期市況幾好 揀嘅又係強勢股 所以10隻股overall黎計 已經連續正數左8日 心態亦都再唔會因為跌幾%就手騰腳震諗止蝕 唔敢講已經摸熟股市但開始脫離初心者

晴巴開班你地願意付出幾多錢?

連登仔講到要錢嘅野就

潛晒水? 我見上面有人肯科水wo 9up咋?

好耐冇上連登
晴巴已經好好人 咩都答 又日日update 無私分享
俾我就冇呢個耐性
推薦新手睇本書 如果喜歡強勢股既朋友
超級績效 金融怪傑交易之道

師傅領進門刨曬晴巴教學已經夠入門 跟住落黎靠自己啦

好似啲武俠劇咁
師父一唔係到就比人滅門

應該好多巴打都BASE ON晴巴果套開始有自己玩法啦

其實晴巴都煮好晒比大家食,
食自助餐梗有一兩野中伏,
食自助緊係樣樣食啲,
食到好野自然機會大,
有人要餵埋入口,食殘廢餐,
真係好難唔比人屌.

我見好多ching仲想學野架wo

晴巴facebook page 有人問完number 之後下句就係沽貨出聲，痴撚線

講真晴巴推介強勢股至少都有八至十隻，本唔多入唔哂就要靠個人進一步分析邊隻更好

好似晴巴推介2002 3993 升幅暫時係好過384 3380， 就算晴巴尋日叫人入175 1114， 1114 今日升幅都好過175

買左升幅比較慢係要等下，如果突破失敗倒跌，未跟止蝕rule

Facebook 預左多伸手黨

巴打可唔可以括住書名？？

唔明點解無啦啦有人叫晴巴開班.... 晴巴同好多網上既人唔同，如果想賺呢d 錢，唔會教埋你睇邊本書。以晴巴現時人氣，好多cd rom 跟，跟其有個大戶比幾十萬佢，幫佢地散貨仲好賺。
我唔知晴巴同我經歷一唔一樣，自問同佢差好多LV. 但我上年都自己買本技術分析書自己睇一個月，再買其他書睇完先夠膽買股票。
你揾到個人比no. 你，佢無可能成世比你，無可能即刻話你知止賺止蝕。
你要增加自己勝算，真係晒d 錢買下書，再唔係圖書館借。
我既情況係學完身邊無人同我傾同研究，叫佢地睇完書一齊研究都當你on9, 又係叫你比no. 佢。想同人傾，研究自己個套玩法岩唔岩都唔得，亦得唔到認同感。

依家先睇到呆撚左

本身玩左股票一段時間 有自己果套 同晴果套睇法比較似 自己呢排先留意到呢個post 確實好多靚號碼。晴巴真係算係咁，將套操作教比新手，就係想幫班有心人減低輸錢機會 齊齊搵， 正路都唔教人啦，d 經驗全部從輸錢實戰累積返黎。

不過好肯定一樣野，不斷問點睇果班7頭，最終收場一定係輸。

睇番3993 最尾果20分鐘痴左線

留意返 晴巴無叫人入 佢話佢自己加注姐 廢事一陣啲人輸左瀨人

即日圖果幾條陽燭

20分鐘 3條加埋過億買入

晏就沽左 dum心

睇下聽日會唔會有消息跟尾

認得你嘅巴打高追左回返啲就9叫依家沽左又DUM春

晴巴真心好人 咁有耐性去答
比著一般人點會咁好教埋你
btw 想自己認真去學下 睇咩書好

反而想知堆教育股玩緊乜 尋日回一回今日又黎料 全線破頂 最渣果隻6068都8%

我大概6月份開始睇晴巴post
初初對晴巴放出黎既號碼半信半疑
嘗試paper trade 再verify晴巴rule
發現堅係掂
跟住細注細注玩，
頭頭果個月都有10幾20% return
後來心雄去左玩動物輸好多
而家返返來晴巴post ,
跟返3993呢d大路強勢股，好快已經賺緊15%+

用晴巴果套真係filter 走左好多垃圾股

而家練習緊應該咩位加注，放貨同埋點樣揀板塊，揀股
開始慢慢develop到自己既一套rule

我都做左兩三個月cd rom，今次真係忍唔到註冊覆
初頭一個本細又唔知要分散投資，又係一樣一跌2-3%就驚到傻，前前後後輸左2-3k又撞正金仔搞事
而家手頭上有11隻，每日都有股升同跌，互拉下你就唔會咁緊張其中一隻股做回調
好似尋日3993咁由最高位回落4.7左右，如果係以前既我已經驚到做止賺，但3993只係我個倉既10%左右，睇圖就會知道只係回調所以識得坐實
我都叫幾好彩開始玩唔叫輸好多，10%都無 而家都叫打番和仲有賺，雖然無在座巴打賺咁多
除左嘗試分析之外心理質素都好重要，所以我好認同巴打話要分散投資，呢個亦係提升心理質素既方法之一
另外晴巴來來回回講左n次，無股一定升，唔好剩係諗點贏要諗點輸輸幾多，去到止蝕位就要守rule cut loss，諗左點輸先入市就唔係跌1%就係到叫春
而家研究緊晴巴推薦既林瑞芬，希望一邊玩一邊自己慢慢學識點提捉魚

呢個真
唔收錢之餘仲袋錢落你袋
但啲撚樣就當老馮咁

學埋晴巴點樣發掘啲股票
每日睇邊個板塊強勢再揀最強勢嗰啲
呢樣就真係無得輸

入完又走 傻架？

好快又高追

高質, 但無奈玩股票好難搵到知己, 如果人地覺得WORK, 肯SHARE 俾你, 你都未必識活學活用.

圖是死的, 人是生的, 就算同一張圖, 一個高手睇, 同一個低手睇, 已經好唔同.
搵強勢股係大牛市中一定要識, 其次就係搵位入, 最後就係要耐性, 識簡單地睇頂, 有效地止賺, 然後再搵下一隻股.

如果大牛市都仲手拎垃圾股, 好難想像到熊市時呢D 垃圾會點, 到時熊市又有另一套玩法, 強勢股玩法暫時係呢個階段係最WORK的, 無可否認.

至於伸手黨, 柚佢地啦, 佢地心態搵快錢, 就算痴到食, 最後都係會輸番, 因為佢地冇野領悟到, 搵唔到自己買股的方法.

本來想係度搵D識識地玩既巴打傾, 但最後發覺越黎越多伸手鳩叫黨污染個POST, 而家寧願個POST唔出好過. 費事見到眼冤

新手體諒下摸索緊

其實我都想問晴巴，呢套方法佢熊市有無時間。呢大半年個市好到咁... 熊市時怕唔識玩

真係笑撚左
不知所謂都唔夠用黎形容呢啲人

邊玩邊學，晴巴既rule都打破左自己睇書迷思同初學者常犯錯誤，對我呢啲玩左一排唔算耐既人黎講，識得摸到點揀，功德無量，感恩。

唉咁就比班 no. 撚激走個有料嘅人仲要無私分享

坐穩d 啦

呢兩日追返頭幾個post先

呢個我都想問，想聽下佢睇法

之前個鳩叫佢啲人唔入去叫，個個都要去晴巴個post叫，都唔知做乜撚

沒左晴巴唔知你地係呢個市場生存到幾耐呢

強勢股就揸實啦
新手睇晴巴rule都識點操作，咩時候入咩時候走

Shuffling

可能已經係出面個post 問緊num 呢
btw 今日晴巴都未開

個全職炒股問num同沈大師你問我答
應該滿足左唔少人心靈上即時既空虛

1918睇怕今日都要調整下, 再上

Agger

人地話係全職炒股 就狗衝埋去
唔怪得電話騙案咁多人中招啦
以家睇相呀 up個no. 出黎望2望就知個股價點行 咁天真 贏左遲早都輸返晒啦

仲有關愛巴個post 仲有個恆指預測區都有人入去問

個post收哂質, 遲d激走晴巴

利申 知道某d skill後都自己玩 再另外買書睇

有咩書推介下

晴巴真係唔開25

最好上左30先做回調

自己試下操作都好既
跟左幾個月睇下自己學到幾多

晴巴遲下會開番既 都唔係第一次咁
都市一旺番 就太多新手覺得入市就一定賺錢
個個話自己賺幾多幾多 唔記得一有野一跌會跌到仆街
晴巴都係避免呢個情況 唔想有人情緒高漲乜分析都無見num就入

支持晴巴唔再開
唔教唔教都教左成半年 而家入黎果D 就淨係要速食唔肯重新學 咁樣晴巴教黎都無意思

我初初都係睇下晴巴講既強勢股，再諗下點解佢係強勢股，揀幾隻出黎研究下，自己都覺得ok既先決定買唔買。
我成日都覺得師父(晴巴 )領入門，操作靠自己。贏既你又唔會分俾人，輸既點解要賴人地？又無人迫你買，下下問人自己又唔睇，輸死你呀

呢個真，自己都摸中過幾隻

FB:沽貨出聲 經典

唉其實唔應該比 fb 比班廢老屌

就睇下晴巴唔開POST 今日呢個POST 行到幾多頁

我都最想學呢樣

9叫下好快炒！我先！
今日買咩，比個no.黎

2002

700啦

吹到"晴巴"有咩意思

2382無頂

接近神既男人

趁琴晚冇文要爬 的起心肝拎返起本技術分析

有冇人偷步入,準備破頂

股王幾時都入得

今日仲有1728 1548
轉勢股877突破橫行

成個倉全綠

up錯，1548睇定啲先

1918真無頂

紙股強勢破左幾日頂，心理關口破哂向上望，強勢橫行

3883黎料

384

881

車股係咪炒完了

沽貨出聲個班又仆街D

但係我覺得幾時沽貨其實睇自己, 有D人賺幾皮野先開心
但係我賺到一千幾百我都已經好滿足
可能放左之後隻野爆升, 但係我最起碼賺左一D

次次都貪心想等最高位沽貨 到頭來可能貪字得個貧

係呀

仲有無巴打手持2007

今日內房

散水啦 快d走

2002
2.57入 3.02 止賺

都好開心了

車股急跌近1% 散水

真心

岩，本多本少賺幾多好睇個人

有呀,咩事

溫馨提示 手持車股走鬼

救撚命, 升左兩日, 微跌一日

又問係咪升完

係咪要連續20日綠燈

9.8 strong hold 到宜家

u fat fat la

2002機會

又升股唔升市

晴巴不如改名入黎吹下水避開比人問鳩野

真心 你唔走輸得仲多

賺蝕睇個%好過睇銀碼
銀碼冇意思的
你入一兩手2382一兩萬上落好平常

3883巴打 起飛啦

開幾多個鳩叫PO 都一定有呢D人

留名

真係邊屌邊仲有呢D 架喎

講緊佢定我
我係晴巴po 多數cd rom 無乜留言

唔洗問既，見到紅色就賣、綠色就追啦
呢個係養眼養生買法呀

337 開車

唔係講你
激動左少少因為呢D人堅煩,比埋錢人地幫你trade埋好無

btw自己個倉成日同大市相反
而家個倉可以全綠

我有樣野唔明，楓葉、宇華呢類教育股表現咁好，係因為開學原因？佢地有個pattern一到10月又會回落返

我搵唔到相關情報

今日又破頂

再加3993

今日到我全紅

都係多得晴巴同各位ching教路睇股票

幾多手

molamola 清倉保平安

入車股好過啦

仲有個方法
最好係asstocks入面
即時排行->類別->升幅率
全版綠色追就無錯

無啦啦咁多人讀書，我有d 懷疑
不過我同你都一樣留意到，年年開學總升一浸

想問asstocks有冇得睇十日高低位

3800 沖破阻力0.96, 大成交 有無巴打留意?

今日回調
有冇巴打入貨

唔好捉呢啲路
睇圖表同技術分析玩吧啦
五窮六絕七翻身都由細聽到大

結果其實係假既

agger 賭股月尾走鬼都成日聽 再睇返隻200...

買得好少，6手

都係既，我暫時未識睇圖表，主要靠三大報表、資金流向了解，但遇到可能做數既機構就唔識了

呢隻4蚊升上黎,入其他內房算了

有323既,真係要考驗大家耐性

圖同型態就買書睇啦

依到係鳩叫 唔係鳩UP 區喎

之前我323鳩叫有份激走晴巴

儲力破頂

港女呢幾日發脾氣

唔該搵人扑暈我 之後我幫番你

嘔個屎番黎就MISS左我個心理價位

我都需要

今日綠燈嗰啲就黎頂唔撚住

好似係話大陸落實執行修改政策 對私人教育有利

我覺得佢得嘅
雖然尋日高位回番啲

606 突破，買盤強，d 線排靚晒，巴打們點睇？

入第二個板塊好過，水泥好似岩岩開始

銅價跌緊

大陸今年新政策，民企學費可以加價，所以先有得升估值

2600真係好撚強勢
跌唔落

睇好+1

惟一擔心假突破，買盤全部集中開市。已入貨

持有323既巴打們繼續STRONG HOLD?

3.9入左少注玩 會hold
未穿十天線三日 睇定啲先啦

呢個行業暫時好似幾穩

175

穿20.25係咪要散水

all in

我有

回少少就散 儲氣破頂啦

入左四隻三隻都year high

今日調整，想入貨

車股冇貨 下晝入手175

前頂20.25 真係唔驚係假突破?
仲要港女呢排發皮器

同同業比升得少跌得多
不過未穿線,等下先

可以

整固完成
守穩 3.75 望第一關 4.2
然後一條大直路

跌咁少，仲要175都驚

唔好諗咁耐
然後聽日又做早知撚

問夠散水未呀 我今日22.7 入1114 都未驚

介唔介意分享下點睇到假突破
好想學野

屌好撚驚 應該下試17蚊

今朝出晒d 熊執左d 午市打算入番牛

咁你沽晒佢

諗緊2238,175..但我本身有3669,應唔應該入其他板塊？呢個都係心態問題

你手上有幾隻持股？有幾多注資金？
我覺得一個板塊揸4隻股都不為過

難怪晴巴唔開新post

依隻睇黎都要坐多陣
利伸 15.5入左

CLS

咁撚驚就止蝕啦

3333想入手

唔計收息嘅5仔，金沙，etc
因為用牛牛入得少錢，得四隻，3339,939，3669,323。大約六萬左右
想放金沙(32.2入)，轉錢入牛牛玩，呢到大約八萬
本比較少，我成日就係爭扎係同一類股應唔應該揸幾隻 多謝巴打意見先

坐有乜所謂，做好止蝕，or有賺就得

就開市

純粹想討論下姐
琴日出左粒十字星
今日回一回 唔穿20.25 可能聽日彈番上
穿左可能回到10天20天到平底

睇技術指標 rsi超買 保力加通道頂 有D唔靚仔
slow stc同dmi就普普通通

利申係個邊 基本上做開cd rom

不過我長遠睇好 係短期唔想蝕幾%

唔該老鼠巴意見

諗緊入175定1114
覺得走勢差唔多
但175今日好多沽盤

沽貨出聲

唔知個戶口乜事
入錢落去入左一日都未撚入到
隻1728 3日都買唔到 戇鳩鳩

3993都有啲吸引

你資源股得323太薄弱
車股得3669都係
無內房亦好蝕卓
我係你會考慮走939同金沙
3個板塊各添2隻
15萬分8-9隻股,拉上補下,能攻能守

2600破頂

掃晒兩隻佢

明白，受教

有無新手入左玖紙岩岩差d 賴屎

富途虧左？

冇呀

其實點睇d線係排靚晒？

貨已入，扑暈自己先

$25.8 已放
巴打有無入到

純學術討論
如果好似3993尋日咁
最後10分鐘大手掃上
對隻股係好/壞/冇實際方向指標?

2689 短期升勢會減慢or 好似之前咁磨

點解唔揸版塊龍頭就算？同一版塊買4隻風險細啲？定係回報好啲

分散風險
同埋龍頭爆完二，三線都會跟升

今日2314似回緊氣 比時間人入貨 再上

877算唔算做靚緊圓底？

3883顛到

1918每日都2-3%咁升
一直都冇停

小雙頂
一年圖 頭複肩頂
除非聽日平開陽燭cancel今日上影線

0.48 追入 1165 應如何部署？

另外 手持3800 放唔放好

但唔係強勢股

但佢未穿頸線就上咗嚟

究竟係整靚幅圖?? 定係想夾力淡友知難而退？？

搵唔到位入323
跌唔停咁

終於上

等左好耐咩？

2002角力得好勁

點睇??

用流出同流入資金睇?

相差近就代表好友淡友拉鋸?

新手見佢落果時個心都驚驚地

跌多幾次應該會冇咁驚

學睇圖啦

呢個問題我問過晴巴
佢答我:我點知邊隻會升得快

可以留意716勝獅 今日已入手 個圖好靚 配合埋大成交 第一隻靠自己搵嘅股 希望唔好中伏

有無巴打持有2338？等左幾日黎一棍啦

唔係初段突破了 今日先入自己睇路

9月初突破到而家了
有貨揸實就掂

6萬
呢到啲巴打平均都30-40萬入牛牛玩

早幾日已經睇中2338，唔夠錢入貨我屌

今日啲能源股做咩撚野

全線周期股回調

1728兩日都係升完又回
睇個勢差唔多又上

323

能源股唔似普通調整

358

323穿10天線

好撚廢呀
平日都高開低收 今日衰到貼地

點解你會覺得連續兩日都係升完又回=差唔多又上??

3883 收市有大買盤

2007 呢兩日都回購

3883 幾多錢走好

唔係強勢股

因為張圖靚仔

（其實我打漏左個問號 ）

圖靚就得，唔需要理佢點開點收
唔係暴跌完全唔使理

我係突破左幾日後8.73有貨 無咩事會坐實唔放架啦

323我都有貨 唔穿20天線唔會理佢 定啲黎啦

1918 又破頂 點解可以咁癲

原因係五條線亂？

巴打唔好怪我問得on9
真心想學野

我都係新手 嘗試解答下 會唔會因為今日收市價已經穿晒EMA10, 20, 50天線 貼住100天線 視為轉為弱勢

原因重要嗎

係喎你岩

我睇macd dmi rsi為主
不過sma我都睇
如果我有貨，今日一定走
大成交兼連穿幾條sma兼macd死亡交叉
望見就唔開胃

銅價高位回左7%

資源黎講佢係少數一直浮浮沉沉
另一隻係1333
不過1333開始轉勢變強
兩者高下立見
無資源又想小敲可入下1333

巴打講得岩 初段突破係8月中果下大成交突破 個浪一直延到依家 不過呢隻上面無蟹貨 覺得仲有得升下 不過今日條線收得有啲7 預佢聽日會回

好多股神

同意, 亂鳩咁睇圖入算這種.
祝好運.

得十萬左右可以玩，咁冇錢就冇錢 少有少玩

冇左晴巴後,用佢d rules今日入左隻1302,基本面好,之前又突破左加配合成交,希望冇錯啦

少有少玩啦，藥王巴打70k 本咪照贏到上200k
你吹咩？

拎5%資金試下靠自己出手好過淨係上網9Up扮高人

咁都有交嗌
巴打呢隻睇圖係幾靚
我淨係睇sma, psi同macd

認得呢位巴打嘅永遠講野唔會有技術野 單打抽水就100分

睇返以前晴巴會有好多講解
跟住有預測同埋對應做法
其實用返同一套黎睇都係一樣work

但銅價升唔見佢升，金屬資源股升又唔見佢升，今日冇啦啦插成5%
係咪有啲野我留意唔見，咩原因令佢大跌

多謝你留意我，但我賺蝕幾多其實冇必要證明俾你睇

如果你只係想聽正面野求安慰，咁我同你say 句sorry 囉

點解你覺得佢係亂鳩咁睇圖？

我記性好姐 不過無人要你安慰 不過你自己睇返上面你講過嘅野係廢成點除左加把嘴抽水之外乜都無 你慢慢繼續用你個高人Tone 我黎呢個POST係同啲同Level嘅巴打交流 你太高級啦唔好串我呢啲新手啦

唔知阿 不過呢位高人一向都係咁的 唔好望佢教你嘢阿 人地高人經驗多 做乜要教你 抽你兩句水已經係點醒左你架啦

不過716應該係D晴巴會話唔值得摶既股
跟住補句風險自己承擔

我小注試下自己捉股姐輸贏唔大 如果次次都要靠強勢股post/晴巴搵num就死得啦

先揀好股（睇基本面同近排的新聞有冇炒作）
後睇成交 （呢隻成交太小，好難作準）
最後先睇圖及技術指標 （圖睇上去已到頂，貨有可keep 但不主張現價高追）

以上全部配合先好睇位買
我估計上面巴打睇左716 冇幾多日吧

我都係想理性討論，如果你覺得我高傲咁我都講句唔好意思先

咁就有罵戰睇

可能我多咀了，梳
現階段個市不太明朗下，真係不宜亂入股追貨，你話我潑冷水都係咁話

如果你平時回覆都可以係咁 已經係個高汁巴打 我唔係要聽正面嘢取暖 呢啲野對我呢啲新手先係值錢 當然我唔會妄想會有一個人會不停咁樣分析比我睇 語氣高傲其實無問題 講野內容先係重點

哈哈，梳
我有時係偏激左d , 因為見到你就以為你即睇即買，716 真係唔係大路股，如果你純睇圖追升破位
倒不如今日入回175 1114

其實前日175已經追入左不過都係因為晴巴加注先有信心入但我就係唔想咁 趁晴巴呢幾日應該未必開POST順手試下

靠晴巴3380 3993 2314 1478 已經獲利好多 希望開始試下分少少資金自己黎

搭過巴士就無花生食
你話北韓同美國都係咁
你話幾好呢
支持高質巴教新手
拒絕圍爐取暖

我今日有兩隻都係即睇即買
諗住聽日快d放返，蝕左當學費

贏錢小事，最緊要有自己想法同投資觀念，呢d 野一定要自己領悟，人地教唔到你的，因為玩股係玩成世，到你之後越黎越有錢，就會越玩越大，但套concept 未develop 好就繼續玩，咁樣好危險就坐一次大熊市，我自己親身坐過所以真係唔想再黎，所以我都警惕自己唔好all in ，心一紅就會亂咁買，到時又唔願走

不過晴巴真係算好人，教學式地指導新人，我都係睇左後先領悟到分散板塊投資，而家車，燃氣，賭股，資源，內房都有貨

但都有內券同油坐緊，今日入多注水泥，希望大市唔好咁快玩完啦，街外錢，齊齊搵啦，我本心真係唔係想嘈同扮高人，sorry

邊兩隻講出黎一齊睇下 另外上面有個巴打講果隻606 都好似幾好 成交量放大突破 聽日MON下先

我都唔鐘意嘈無意義嘅 入得黎嘅都係想賺錢 揸揸手和數 不過見到早知撚 Number都係要出力屌

1919同877
係我自己on9睇錯圖
諗都未諗過就入左
不過得一手冇乜所謂
下次唔可以再犯

新手or未有足夠戰績嘅巴打
揀股無謂鑽牛角尖挑戰難度
收窄範圍試下揀強勢板塊先
內房 資源 車 紙業
揀最大市值頭十隻
再揀大成交嘅
再揀圖靚嘅
一步步

巴打呢個建議好好
多謝提點

呢個真 手持175 3380 3883 1638 2689 3993 1888 有足夠基底先入左716

1919橫行區好似無乜問題 877就大成交但突破前頂失敗比人食左好多買盤 9估聽日會回

今年有幾個板塊炒起哂，輪住炒，揀啱最強果兩三隻就得，之後揀啱時間買入買出已經大賺

晴巴都係咁玩

不過呢個trend會唔會繼續冇人知

內房依家好難搵位入咁

3883完全唔識回

好建議
我而家學緊睇圖
玩左一個月新手

其實個市就係營造緊咁既氣氛出黎，俾我地覺得冇位入但又日日升，到d 人不理性地不問價鳩沖時，佢就玩狼來了，第一次唔係跌，等升番時散户覺得回調震倉，第二次都唔係，到第三次係果時就已經好難再全身而退

好似用3993 做例子（因為我有貨深刻d) （3.8 第一浸入6 位數未加過未減過直keep 到而家）
5.1 大力回到4.75 時，我見到有幾個巴打鳩沖入去搏反彈中左好開心已經係個警號
今次搏中左升番5蚊後再破頂，但今日又試回4.9左右，我自己果一刻都動搖走唔走，最後冇走，結果今日4.99 收，叫搏中左
但如果之後再大力回，係咪派貨真係冇人知，事後睇價先知，所以如果係4.8-4.9 直沖的，個人覺得值搏率好低，正路係第一個signal 後入，而家係唸住走一半或拎住利潤搏止賺而唔係裸入搏繼續升

所以位唔同，玩法同心理已經好唔同，我都覺得自己打到一舊舊

1919 唔識玩 幾次都係衝一日跟住就打回5蚊左右 感覺上真係企得穩破頂位先入都未遲 雖則可能火箭升左空

早幾日調整好入啦 琴日望到即刻入 而家都執緊幾%

連垃圾股3800都開始爆升

呢款圖我幾鐘意橫行緊 跌又跌唔落咁 仲有隻489都MON緊 呢2日炒車股佢仲未有反應 唔知呢幾日會唔會突破

高汁

3380

只係你道行未夠

炒左一段時間都仲未有貨會唔會太慢

其實都講到口臭
你無辦法搵出最佳買入位
錯過左，又覺得佢仲有得升
咪小注囉。當你玩開3萬一注
咪直接入萬五入貨囉
時機係差，但細注目的盡量提高本身低嘅值博率
同令自己舒服啲

如果淆，就忘記佢，搵第二個板
汽車炒左2日姐
資源都有落後但轉強嘅股啦
唔好今日內房呢個板炒，就剩望佢
哎呀好高呀點入呀
過2日輪動又望第二塊板打J
結果一係接火棒一係呢個浪完全一事無成

依家呢個市 其實每個當炒版塊各執返2隻都好難輸真係輪住炒 內房炒完2日到紙 紙完到資源 再到車 今日又內房

坐這山望那山一事無成

所以我寧願揀過第隻股
心雄一高追好易出事接棒

3993 十天線先4.6, 唔穿前頂4.4 都唔洗走啦
你講到佢回果幾%好危險咁

我之前放左，跟住錯過左前日回落個位
依家都唔打算再追

係呀寧願賺少D

3339點睇

比啲你嘅分析黎先，你點睇先？
你咁樣問，同直接問幾時入一樣
你點解想問3339?

我自己就3蚊左右入，已經算係遲入，放左少少賺左先，仲有少少貨hold緊睇多陣

其實啲人跌少少就叫晒春係咩心態，嚴守止蝕 最多咪蝕5-10% 回個1-2%又叫春 回調其實先係最好加注機會。 總之見大陰走 一個星期掂兩次20天線 走
利申：參考晴巴止蝕及選股策略

想問有冇apps可以睇10日高低位 20天線

你都真係新手得好離譜
aastock啦

你平時用咩睇個市？ 得價冇圖睇？ 得閒去書局買本書望下 股市係投資唔係賭場！

FB 有POST

晴巴之前推介信報360
我覺得都幾好用
其實唔係高追 嚴守止蝕 真係輸極有譜

仲有分散投資,
之前285,698,400強勢股之列
學生哥真係唔好彩,就輸晒啲學費

港股360,aastocks,牛牛 呢三個幾好用

我覺得aastock 睇圖最正
但trading hour 成日load 唔到

上個post 最後d 人已經傻左
一個浪打埋去全部收皮都似

晴巴終於返黎

已put

抖下啦

想入貨 走勢唔錯 回番dd
想睇下岩唔岩時候3.1有支持？

同見佢係有成交唔少

其實有set好止蝕位既扑暈自己一排之後先睇返都可以

晴巴 好掛住你 我係一個新手 一開頭開左個股票戶口就亂鳩咁買 自從睇到你啲post就開始對操作有啲觀念，依家仲學下睇圖。衷心多謝你，我依家都係多做cd rom睇下巴打既心得 同埋 教學。盡量唔問啲on9問題

免費黎講用牛牛啦 線都有得比你劃

今日個市會點呢

我2.68 有貨，上到3.5有分注止賺轉入881
因為手上無其他車股 想分散一下
3339支持位我估係3.35 左右，十天線3.3
但呢幾日都係3.5左右就上返去
新手睇法唔知岩唔岩

3669大股東減持 再發行cb

肥金夢遺

早排先入

比著我係晴巴直頭連fb都唔鬼update

肥金又黎

肥仔金咁鐘意射野

冇人會啱哂，晴巴都唔得，我個人係有止蝕操作為前題，有得賺就得，自己睇水位走

我比有問題於突破初同中點分 睇唔到初段就錯過入貨機會，有冇巴打傾下？

晴巴真係好好人
大師近期如何

錯過突破初段就等佢回到十天線/支持位先入
或者揀第隻
高位追一跌就hihi

最簡單咪睇十天線廿天線同現價有幾遠
如果已經成10%-20%距離,唔使講都知唔係初段
咁你又會問如果係今日一野升左10幾%咁又點計
咁就可能要睇技術指標+膽色+經驗+注碼控制黎決定值唔值博
因為唔一定爆左大棍就追唔過的

我估冇乜野
然後星期一跟美股跳水

係 7月個陣 d 人又係咁比個 post 冷靜返一星期先

3383 不經不覺上到差不多$12
1個月低位$7.89

金仔射野果然有料到

金仔

初段個意思其實係咪橫行位?
我見親都係突破月高

大約就係大家會留意嘅位，再睇定入唔入嘅位

1918 真係痴線

係，周大福咁樣

日股都唔跌港女跌

3383

唔好掛住講金仔
趁機搵真強勢抗跌股好過啦

881 插到

唔知係咪又劇本 但逆市升真係好堅
我個倉而家得佢同1918綠燈緊

巴打幾錢入

Dllm 金仔

佢成日都逆市架 逆市跌都成日見

3883真強勢

841入左一手

話口未完 頂都破埋

內房今日好硬淨

車股準備轉燈

1918痴q左線阿

認真呢？今日停埋牌

2202都好堅抽

嘩3883呢下拗腰靚到

轉身快過美斯唔係講笑

50%都黎緊

世界末日都阻唔撚到1918

睇埋11點點先啦

38832個癲架

手持1918嘅巴打真係無得輸

3883坐火箭

3883明明係賣盤多好多

1918點解可以升勢咁強勁 有冇巴打可以分析下？因為個股價仲未完全反映到個市值？除左圖之外，仲有咩條件

之前8月有段內房捱打得佢一隻嗰時陰升
打極都打唔落佢 就知炒內房好大機會上爆
嗰時晴巴都說唔好放住
不過我呢d無貨連放嘅機會都無

抗跌倉保平安
3383 3380 3339
係得隻486紅緊

3883 係咪傻撚左
好癲啊

3993又跌到傻

跌那媽

佢同3380今日救左我個倉
資源股無辦法 捱下先

其實想知道 我地平民可以點樣去衡量一間公司股價反唔反影到佢既市值？用咩黎參考 指標又點黎？

1918 完全唔受世界影響

3380 3383 1638 3隻內房頂住如果唔係今日個倉應該血流成河

有無巴打會今日加3993 定睇定啲先

想小注加

1918 25蚊 放左淨一手
有d肉痛 有d想入返

半個鐘2億成交大插 睇定啲先都係

同常咁就會出事

想等10天線先加 唔知壓唔壓得落

有留意中

隻27776 由0.209入 升到0.88

1114搖撚準備

3993今日如果唔跌多過5%會入少少

佢日日都係前半日跌後半日升返

成交量大咁跌睇落怪怪地

有低位貨底既可以諗諗既，高j 左既唔建議向下溝，再回調深d 落10天線個陣會好被動

純粹穩陣派既意見

我果時19.2入左 見到目標價25蚊就放左，果陣仲回返去23蚊 出業續果陣

認同 無貨底嘅依家衝入去好危險

內房逆市抗跌

881睇黎要坐一陣

晴巴 點睇 581

屌 又黎

16入21放
之後見佢果排日日都咁多負面消息但又打極都唔落就入返

用止賺法 不斷推高個止賺位高於現價
可以睇番晴巴頭幾個post

跌多過5% 唔係正常波幅 ALERT

點睇撚俾晴巴抖抖好無

睇你老母咩

唔問妖股 細價 唔重覆問都OK

1107 開車

收到 即刻自我收皮

我止蝕先

試過15入 19放 19入 25放 之後冇入返 不過算 到目標價就放 賺少少都心足

點睇啲淨係問點睇既撚樣

晴巴有無留意3918, 岩岩5線向上同尋日突破上次個高位, 有無諗頭??

3993 3.7 貨底 唔知點操作好

唉368 走遲左，支持位2.3。
穿左有機會下試50天線

唔好咁啦

其實係咪破得52周新高既都算係強勢
舉例2331，剛剛破頂
10天線又穿埋20天線
已經可以考慮？
仲有無其他因素要諗？

今日d資源股跌唔少

有冇323巴打

屌你老母

2689又突然插

1638冷門內房巴打

得啲內房升,仲要破頂
仲有隻冷門內房破緊頂無人講
410,之前入過

1%都唔到就算鳩數啦

其實有睇晴巴FB既
見到佢講過581 6.5係Gchi位 我見穿左咪問下

另外 新仔唔知原來好多人問點睇

322 五線排好向上 又破左頂 算唔算強勢？ 佢今日都唔係跌好多

3993穿多一毫要控制profit

死金仔成日射野

想撈底既巴打冷靜d
個市唔穩隨時接飛刀，蝕就未至於，坐就梗，如果想用交學費訓練心理質素，無任歡迎。

認得你啦 收皮好冇

上面D大佬, 趺得1% 都用個"插"字

真係鳩叫區

323已止血

884終於又輪到佢行啦

我都係岩岩2.3走左 走個timing唔好要反省下 不過小注唔算好痛

琴日4.22走先一步 無諗到今日跌穿埋4蚊

881 止蝕

高追就係無防守性

2202好強

發覺金仔一射野 3993就特別跌得多

晴巴佢3.7 我就3.8 過5%嘅下跌但又未穿10天線 還可以接受？

881 18蚊入左

恆指穿左20天，唔入貨住啦

same

3.7 都算高嗎

881...

俾支牙籤拮一拮就話痛

1548真係痴撚線股
究竟佢識唔識回10天線

我都係高追 諗住未跌穿十天線坐多陣先
個市成日星期五都係咁

我覺得射完都唔算跌得多 咁由佢擺係到

Trigger 左止賺了 4.7 走晒

睇錯 以為你4.7果d
我諗全尾市減

今日算係回調最甘嘅一獲高追果啲應該瀨緊尿

我濕左少少 滲緊出黎

your name

如果今日跌穿3.9就走

17.8入都想走啦

比你入多次貨啫 其他section既盈利補番其實又冇乜野

高j 份子4.88 冇感覺

我3339 都坐左五年

人生有幾多個5年

晴巴, 高追左384應該止蝕嗎? thanks

怕乜..4蚊入都有錢賺嫁依家

岩啦 震走D 新手9 衝果D可以開番POST

手頭上既資源股486 3993 未穿晒10天線暫時按兵不動 係323比較擔心 希望尾市上得番20天線

坐五年

hsi 穿27600
晴巴睇佢係新一浪回調？
較弱既股今日應會清晒，但內房逆市升強個幾隻你會唔會都減埋？

起碼整返2%黎睇下先啦
跌1%下個禮拜升返咪又係一鳩樣

我由5.5 開始買 一路買到個幾都照溝
仲有一隻坐左就快十年既內房 今年內房爆都仲未歸本

Thx 晴巴 鎖左profit 先 4.7 走晒

突破位$20 止蝕位19.5-20

股壇老手穩如泰山

靠消息跌落唔計

晴巴返返黎

今日有咩消息..未見到

2韓都飛彈

又射飛彈喇

晴巴

之前晴巴fb有提過嘅半新股 6088
上左7.38之後就嘔番曬落黎，
今日開市跌完之後 20日線有支持仲轉埋燈
係咪算係諗得過，定應該再睇定啲先？

3993貼近10天線有承接

痴撚線一班戇鳩跌些少就鳩叫
唔頂得跌就咪撚買啦
一係就快啲斬倉 俾其他人上 阻閪住個地球轉

應該係講6068
6088 20 天最後支持位

同你一樣睇法

無錯，幾次都係

點解唔做止蝕?

好有興趣研究3993跌既原因
會留意今日d成交量同走勢
(冇貨係手+唔會今日入)

1%都叫救命

近幾次金仔一射就跌，都係 around 1次5%

08 同 12 個兩次大跌有幾多人走得切 當時未識做止蝕 淨係聽人講話買邊隻就跟
好似呢個po入面d鳩叫玩家咁
新手唔好學

不過都係唔加貨 太重倉 繼續HOLD住先

我3蚊 入左 4.6又入左 而家都冇哂子彈仲有2002 同1888 都 hold 緊

今日都係炒下格仔算

笑而不語

內房? 邊隻

想問下656 算唔算強勢 對上兩次入呢隻我都止蝕左

睇番3883十年前貼近7蚊

我諗可以坐貨鬥長命,
得銀行同收息股先會咁做

1888轉番綠燈 其他都開始回番頭先跌幅

1888真係世界級

賺幾千走人今晚開飯呀師兄

唔洗估 影埋比你地睇
溝到我個買入價都唔知有冇計錯

晴巴 2202 點操作好 24。2 入 依家走唔走好

巴打OVERALL咁多年賺蝕幾多

11點都未過d人咁快放曬既?
不過放左就唔好望返轉頭啦

272仲諗住坐幾耐

2002 重有力上

轉左勢 唔係弱勢

3點幾跌多轉

個倉今日全紅
無內房股係手 但又未想放手上果啲住
1548 2689 3993 3339 881

2689岩睇到有巴打話急插 嚇到我
一睇跌緊0.8%

1548怕撚

晴巴，我睇好油價會再上，但之前$5.1入857，佢好似唔係好跟油價升
如果今日收市都係低過4.93 20天線，係咪要放？

813除淨前買 賣唔賣好

所以咪sh 緊 4.4貨
我係唔想放手上果啲，但又想入貨 快啲出糧啦好嗎

坐到綠燈 唔差在 佢每年都有2-3%息守倒下
我玩左十年倒 好彩都叫仲好過買ibond 既

一跌又出返黎

323/3993都係$4樓下入, 如果高追應該止左

自己諗啦

逆市升先黎走

2007都黎料

同幾個月前嘅我一樣應該係靠感覺覺得升左好多 唔理有無賣出訊號都賺左先 但次次都賺少一大截

明明前幾日尾市咁大成交 咁睇好似係大户狂買 之後引散戶追

跌市升5%都要走

油股長線睇淡 唔會升

獲利盤+飛彈+人踩人 先夾到6% 依家穩定返又好似無乜野

2002 到左我個心理價位 今晚有牛雜食

多謝晴巴

晴爸 返來啦

衝破$13

2196好似好啲

金仔又係得半日影響

857依D擺到明唔係強勢股
仲要弱到不堪入目果隻
咁都入黎依到問
真係當左晴巴係生神仙？

如果我係你，必賣272
13萬分3 4注玩3內房1汽車
可能好快已經追番果12k

股神來了

未收市

2319蒙牛有無巴打會考慮 現價離10天線都係4%到

自從上次爆完一浸之後KEEP住向上 今日逆市繼續升

我又諗唔明點解2002又支持得住，今日好多超大手買盤，會唔會係大戶引散仔入黎中伏呢？佢9月頭乘住紙業潮強勢到而家

蒙牛不嬲好強

3333 睇緊前頂，留意

(題外話：之前21.x-22.x 有極大手掃入，熟路既巴打應該會知係邊個 ）

係不過版塊交投好淡 買黎放倉底慢慢郁

賭股 真係唔好有如果
玩左咁多年買左過好多次倍升股 最後都係賺得面個浸

就算要坐 總之玩個舊錢係你承擔到就ok
唔好輸幾千蚊又叫幾百蚊又叫 要學識止蝕真係唔想你地同我一樣行錯咁多路
我個profolio 最紅個時真係冇左70% 都坐得番變正數算係好彩

大市就轉燈

唔係有披露埋咩 私人增持成本價21.x嘛

利伸：愛股

有冇人今朝被震走晒

大劉？

應該唔少

淨係3993都震走左一批

會唔會單日轉向呢

跌兩點 Mola mola

3993 大奇蹟日

已經轉左

今朝384 跌到20.45 都未驚過
買岩股 跌就坐定定 賺既就數銀紙
未跌到落去止蝕位就開始驚

好彩忍到手

3669 穿20天走唔走

條女
頂已破，fat fat 了

384

另外，跟晴巴 2020，幅圖靚，$32支持，最多穿左就走

唔走啦, 佢不停係上升通道度玩渣

加得

700能否破頂

內房啪啪啪

早兩日咁多機會唔加

晚岩做野 望個陣 跌200點 依家食反一望 升一百
驚跌市 佢回得急

連我隻垃圾272都有得升

坐定

我加1手姐 爆起上黎唔差在果幾百

港股轉埋燈 睇住佢短時間由跌百幾點倒升 金仔射完都轉燈，習以為常，只怕有次狼來了就大獲

我止賺左一隻資源
不過筆資金加左內房

3993準備施丹轉燈

3993應該會倒升

我都止賺左2002
一放就破頂

難講 經驗黎講午後多數跌返啲

3339 十天有支持

其實可以盡快買番
我347係睇圖跟自己操作而止
你2002張圖完全無事

其實2002應該減持一部分, 不過冇乜所謂 有賺我已經滿足

仲諗住跌成咁會搵到位入內房

呢個位我唔會買住

123 越秀地產
睇短期內圖走勢唔錯
開始有成交
突破52高位

算唔算係落後內房？

利申：新手有追po/上搵網過下資料

lunch 完再夾上

1548 你覺得似散水或再震倉？

大佬離10天線仲咁遠就講散水 係咪口頭嬋黎

差成蚊 除非你高追

終於有位入返2314

跌2%唔夠都散水

比人屌完都唔化

想問睛巴
我覺得支持係3.1 想現價入 你覺得個勢強唔強

其實你連息都有賺喇
想博既咪轉馬囉

覺得今日好多股散水個d
認真, 沽曬佢入992
沈大師都話好

金仔如果射前買熊 反手買牛 都唔撚洗驚你點制裁

前幾日 2689諗住唔會趺到16
set 左 有咩事跌到16 就走
點知今日真係走左

下星期可能要揼春

2018好得意
走勢向上幾靚
但好似每朝都要低開或者跌少少比你入貨咁

佢都蝕錢啦咁快又升返
你估射粒野唔洗本咩

因為佢今日行法同之前有d唔同先咁問

買牛熊期指係自己錢
射野係政府錢
次次跌得最多都係香港, 美國都冇咁多

有賺就算啦
你幾錢入?

9.96

咁都揼春

唔係今日有事既話應該仲有得升啊嘛

1114
175入邊隻比較好

1638繼續破頂

尋找短線爆升心水靚股

見你開哂帖教人揀爆升股又成日cashed
你唔係自己好有心得？

個人覺得1114比175好

佢個post係咪用黎水9啲新手

2382等升到130蚊

一支導彈幾百萬成本就可以賺幾十億, 有咩所謂

2202 升左咁多..係時候用止賺法做返個保護網..

融創又1元

大家點睇1211？
52新高後2連跌，雖然離10天線遠，但回左咁多之後要破58係咪阻力重重？

1478 目標價 25

頭先睇先發現原來麥格理對1918目標價係$4.43

今朝加左手3993

我前幾日都見到

我都有留意，未入得切佢就升左

內房好多大行都唔唱好架啦
初初仲係個位數字都仲有人理下
依家升到咁同我人講4.43邊個得撚閒理

不過我記得花旗同野村都係唱好

1個4.43一個32
都好離譜下

2202 29蚊冇放 已家唔知幾時放好Tim

賺夠就即放
未賺夠就唔好諗放
有乜好惆悵？

你岩 收到

881今日走勢真係幾差
但都會hold
呢幾日都係減少動作好d
weekend金仔唔知會點

1918 3333 3380 一大棍

內房真係好勁

323/3993今日走勢幾差, 巴打們會唔會走?

算啦 唔岩你玩

一定要走

坐左十年既股
一日就升穿三個月高位

內房炒左咁多日 幾時到車股接力

自己睇住3.3 個位

岩

如果係我
323我會走，避避
3993 40%會走，比較大機會keep

車股早兩日開左車wor..

但係車股行緊屯門公路

晴巴再一次多謝你
3380@$7.3
1918@$15.8
1114@$14

正解

323已走

晴巴再一次多謝你 1918

希望佢快d入到荃灣

你上面咪問過囉
驚就走啦

2338大家點睇？走勢幾好，破頂無耐，今日回返少少係咪入市時機

我1918叫做賺餐飯
個陣衰心急21 22就走
想再入又唔敢
尋日都冇入之後就唔追了
自己睇下第二隻算

1918 單日升左兩蚊
要搵下隻算

1918
喂阿哥...你唔好咁痴線啦好無

32 前日27蚊我先講緊應該30蚊輕鬆衝 仆佢個街衝過龍 要無貨嘅巴打酸成點

25.3走曬嘅呢度

好耐之前佢仲好動盪果陣16入17走

25 個時都冇入
自己猶豫唔怪得人

忍耐 等待

自己仲有睇埋520同2869，呢啲市與其繼續高追不如搵下有無下一隻破頂股

真係痴撚線 咩事

無架啦 依家無可能入 齋酸 好彩其他內房都1生性中和下

我都係16->21 走左

賣仔別摸頭，仲有好多隻既。。。現價入不值搏

有賺已經好好

yes
就黎想block哂你地等我睇唔到融創呢隻字

無諗住入,只係有D可惜JA

2002同2689走勢咁相反既

x2

我地唔係早知撚 有賺已經好好

你恆大都執唔少

我見你地個個都話自己早走左我先留2句

我由反彈開始 一隻內房都無買過
直到前日先入隻奧園 要認錯

倒返哂落海十世

奧園都ok 既

175 兩邊拉緊車

已經無人理3993 內房條數已經cover哂有突好多

我由頭到尾都無入內房 唔夠多注

太重注一隻股真係好易俾短期波動影響, 要好好跟晴巴學習

晴巴個本大
我得幾萬都分唔到幾多隻

係
你得幾萬分幾注 真係分分鐘手續費都蝕番

係OK, 只不過高追... 水位唔夠

幾萬就分2隻，要自己用心賺出黎

終於到我數錢

師兄 幾10萬

其實大家贏錢講聲多謝好啦
唔好太高調

我個本可以分到10注, 但成日對某隻股有偏好結果買大左, 心態好差

睇黎開始爆234線内房， 2689 應該會橫行， 穿15$ 就一定要走。。

6皮分左4隻
1918無咁嘅時機同福氣

我而家都係有2隻重貨回調得好勁... 但都無計 重貨果2隻都極級睇好

依家19萬8隻 初初玩係7萬 1隻

有朋友買咩都跌
佢諗住今日高追1918話燈下佢

我用6萬左右去炒都分到幾隻 1548 1918 1919 2600 3883 有啲放左先換馬

1548？

唔知今日呢度多唔多人放1918呢

後面果句，呑左佢啦
聽幾多人講過
你分散風險，保障左嘅錢夠你俾好多次手續費
你買股，唔係短到食格仔
驚乜手續費

你3萬一隻股，跌5%，1500蚊
你3萬3隻股，一隻跌5%，2隻拉升，可能輸幾百

思考下

我都5萬分5隻

你點睇
我記得你係供股後有加到注

認得呢位巴打個名重倉1918

你岩
我自8萬左右都有分幾注

雖然呢度巴打唔興睇業績
但2689月尾21號有業績公佈 預料又會好
而且長線都可以睇好 再加上有大行吹奏
唔需要走住應該
係唔明點解佢同2002今日既走勢咁兩極

內房專家黎

hold

2689盈喜一早出左 如果業績唔係超預期嘅話 唔算係好消息 呢期升幅已經反映左市場對業績嘅預期 純9up但瀨過522

我都係咁吹奏個fd入左呢隻
想燈鳩佢 點知愈吹愈有

我認我好酸

1548終於肯回調
等緊你條10天線

2600要上

884算唔算岩岩突破前頂

內房仲係超級牛市當中
利申：have 1918 3333 3883 817
錯失頭2隻唔緊要 後兩隻唔好miss 呢d倍升股唔係成日有 下次可能係幾年後
投資有風險 自己睇住

817 睇過一排 但佢日日升買唔到

我最重注係2382，冇計入場費太高

我 just all in one

上星期爆完1918
我已經講內房3380/884 值博

817

晴巴 884算唔算岩岩突破初段 仲可一小注搏

好彩尋日9.75 走左

2018極吸引

跟左884

師兄 884幾錢入

3380就上一水入左

4.6

1548 咩事

聽講美國話佢個療法死左人？唔清楚

睇住3882 天彩控股尾段插5%以上，但好多大手買入，真不解，而家佢未跌穿10天線，仲可以觀察一下對吧？

咪亂UP

師兄今次提咁多？隻隻有？冇乜資金了

FB D人真係………冇錢咪求其自己揀幾隻囉鬼知邊隻賺最多咩

Sorry

t 病毒 浣熊市 喪屍

爆左一棍緊係無之前咁值博啦 自己決定

唔怪得炒到咁勁原來研究T病毒

無錯 我得11k本都分左十隻 手續貴係貴啲但可以避免將雞蛋放係同一個籃既危機同提升心理質素

1918我都係咁由18坐上黎 多謝晴巴

2002 靜靜雞升左10%了
累計升左4成都有

606今日唔係點郁

2202回左好多

陽光

1548 之前升甘急 今日一支大陰 是不是破壞升勢而視為轉勢？

原來之前877假突破

未破10天未轉勢

1918 我都係18蚊上到今日放
放係我翻學要用錢先放，其他人要坐穩呀
多謝晴巴

甘你老母

Btw 張圖似1478
1478又係單日大陰就彈唔起
成交量就唔識睇
有錯請指正

我入左一注，搏一搏，穿廿天線就走人

11k

差不多散水
要落定止賺/止蝕盤
呢D 插會好快

打錯掛。我估110k

3333跑輸1918咁多估唔到

單日跌一成，點都走

掂線啦

無錢入

我都有呢隻

1918 到底會升到幾時
我都係琴日先入

好似唔識跌咁

內房隻隻都好強
入來9叫下先

無可能會賺盡
你又唔知星期一會唔會再破頂
自己拎d 止賺法睇下

3333今日見到 大劉 天發的牌

有無參考價值

莊家收緊貨你覺得呢

日日執錢...
多謝晴巴

會輸的

我揸左幾多1893,E+個心好驚,我認我心理質素差

3669 最尾一下轉身射個三家姐嗰下我o左

1918 33.65 我有無睇撚錯

勸各位巴打冷靜d
今日高位追左貨，set 定止蝕位，諗下自已防守到幾大既波幅。

另外下星期一大升後回調勿叫春。

有經驗既巴打唔駛理我

淨流入5.5億

收市先爆係咩玩法

收市競價喎

競價爆多5豪係咩玩法

10天線 8.57
穿線就走？
之前話就話止賺係20天線
但係呢棍會唔會太勁？

2002 睇黎有機會去3.4

頂位同20天距離太遠喇 呢隻爆升股黎
睇10天啦

睇到跪左係度

今日淨係執左2002
其他好多都紅 耐心等待

融創

入左3993 4.82 對佢仍有信心
好彩2007 補返dd

巴打有冇走到3993？

又一個發達機會

3993 跌左5% 頭先有位巴打話收窄5%會走？
但未跌過10天線

高位入未諗住走

18$入 22$ 放左
不過都無得講 唯有同自己講知足d

多謝巴打修正 我打漏左個0 係110k

我未走 3.8貨未驚住 今日幾隻內房CARRY左條數 睇埋星期一

分咁多隻，每隻入場費低？
隻隻都萬幾蚊先一手

884,1918,2002都有貨, 真心多謝晴巴

有平有貴 我個倉最貴入場費係1918 跟住已經係3380
平既咪486 2002
不過每隻先買到一手兩手 止賺操作會做得輸蝕少少 但寧願分散投資

今日D資金好明顯去晒d大隻內房度
3883要儲下氣先

早放苦主
22放左 25想再入忍到今日就要繼續忍埋佢
冇得賺好過輸
雖然都想同朋友一齊入一注燈下

1918 22得一手 真係認輸俾佢 痴撚線公司

升左近3%都叫抖氣。。。。依家標準咁高架咩

有，走左避避，純個人選擇
今日走左3隻資源
2賺一平手

1.6%咋wor
以今日成個內房表現算係抖氣啦下話

咦 疏 睇錯3383

716今日竟然綠燈

我係出盈喜之後個日就走左
個陣0.212賣左隻輪
依家隻輪1蚊了

1918好撚癲 分啲俾3883升啦 好麻

一日賺20k 真係o 哂咀 多謝晴巴推1918 3380

好多人都會sell winners keep losers
但其實跌既公司係因為唔夠好先跌 升既公司係因為好先升 所以好多散戶成手蟹貨
強勢就繼續hold啦

但係點解會走係因為未出盈喜個幾日前有新聞話大陸樓開始賣得唔好
點知佢後來仲可以繼續升
點解呀點解呀點解呀
大陸樓唔係開始賣唔出啦咩

有冇上去買樓花睇過？ 政府越限購 掃得越犀利

啲口敏咁似吉利主席

仲要個陣又話沽空機構J擊

唉依家知道都冇用啦

不嬲唔跟消息炒

多謝晴巴

佢要上去買樓花睇過添

唉其實都係俾呢d所謂消息影響哂
賺返黎既錢唔係炒消息輸就係炒業績輸
向好個方面睇就交學費
實際上即係有錢都唔識賺

一日賺我成個月糧有多
巴打都係大戶

大家有冇d令到自己輕鬆d既方法

吓吓爆升果個板塊你都有重貨仲洗返工咩

不如我星期一開市不問價幫你入一手1918燈返佢落黎等你好過d?

唯有係咁諗

瘋狂吹奏有1918 嘅fd

越諗越激氣

你賺唔到錢姐 你唔係蝕左錢呀on9
你買六合彩唔中頭獎係咪會唔開心個d 黎

厲害 你坐得好定

34線去庫存去得好西利

我都係 1918 2202 2002 贏贏下就止賺
最後反而搞到自己贏少好多
都唔知幾時先有下一次咁既機會

「我唔放就跌架啦」
咁諗會唔會好過d?
不過算啦巴打, 最緊要學到野, 同埋你又唔係蝕, 係賺少左咋嗎
你話如果$21入8月$18震走個d就真係激氣啦

呢d有運氣成份但係唔係完全睇運氣
同六合彩唔同
點解要走左隻超強勢股
點解要信個d消息
點解要懶係估到幾時係頂
呢d機會唔係時時有
點解咁都賺唔到
俾d耐性坐多一個月就賺400%
點解咁傻仔
點解點解點解

做乜鳩

its ok 仲有好多potential股 加油

鳩叫區

我加下油啦

玩到咁痛苦不如唔好玩？

雲巴痴撚左線

8蚊入1478 8.8止賺左
8蚊入3333 8.5止賺左
我到今日 咪又係飛機照打 飯照食 後悔無用架 向前看先有用 趁呢個WEEKEND睇多啲資料 部署下星期一仲好啦

15蚊入,跌到18蚊果次都冇走，果陣日日上嚟叫春，最後今日33.5

你好野

21跌落18都唔止10%啦wor (叫春都正常既咁 )
雖然話睇好前景, 但如果跟rules, 18應該要走?

果陣好似跌到停牌 想走都無不過一復牌就升返 跟住一直有壞消息但都跌唔落 跟住開始keep升升到依家

跟埋我扑暈自己下星期一再睇

呢度有個巴打叫沈大師上個月叫人重貨入晒內房跟住扑暈自己 真係勁 中晒

175 震走左好多散戶 尾段大戶入番注

今次我冇走啦

呢個大師係真大師黎
細價大價都識睇

冇錯 我就係佢呢句守到依家

果陣我都有問晴巴 佢好堅定 仲反問點解唔睇好1918 ，依家個結果出左嚟。

黎啦開車啦！I am ready！

仲有兩頁比你叫春
賺少左好似仲慘過輸錢

綠色的吉利像是帶著神秘

有另一隻內房960靜雞雞破左頂 有無手足都有貨

想做多d正確既決定

冇上黎一日爆咁多版

晴巴推介過
換左2382,賺多過960,
個心好過啲

大牛市黑仔既人大有人在
包括我
有時好多野整定

睇下有乜股/板塊有買先

日線圖 競價條上線影勁長 唔係好醜怪咩

呢個算係突破初段?

點可以係整定

10 天其實都算遠,今日高位回10天線都成20%
睇5天線仲好, 你開個5天線黎睇 好神奇每次回番落去都上番

個人覺得開始喪炒階段3333 類似5月果段
想一日賺2-30%就準備好

車,房,紙,科網,炒左大半年
油,金唔洗諗
金融上兩次季績炒上,之後打返落黎
其他等巴打補充

大家係破頂前入定破頂後先入？

等緊今晚晴巴出post 分析

今日應該係突破第一日

希望會出

銀都炒完

960 3380都係911果日買
見圖靚入定就啱

你串緊假果個呀

兩隻個cost差咁遠邊有得比

佢算係內房入面升得比較早果批，但之後就橫行受壓，同華晨個情況差唔多
上星期見佢個升幅比同期差所以撈左少少貨
但嚴格黎講都唔知算唔算突破初段 應該唔算

佢俾人串開架啦

假果個日日叫人做淡倉，年頭做到年尾, cash is king

不過今日內房咁嘅環境 尋日是但篤隻正路內房都有幾%執 不過960同3380我都覺得好靚 960會繼續MON

960行得幾靚仔
今日應該係突破第一日
交投放大 破前頂

星期一3993如果失守10天線 咁多位股東打算如何佈署

就黎冇得鳩叫了

再開多個鳩叫區

1001者開post

1548 今日止賺離場
雖則未到10天線，但大陰燭，都係走了

成塊資源版咁跌 不過都係跟rule玩睇多2日先算

大家覺得388仲有冇機爆上去，d蟹貨好似永遠都消化唔哂

呢隻black list

無貨唔會掂佢,有貨都換馬好過
當佢威極都係上到270呢D位
其實都無咩肉食

但自己偏好覺得3993下星期一定升得返 真係好強勢 同埋佢其實10天線都未穿只係早幾日升得太癲 回返5%好似好多咁

少量3.9貨底，4.5 追入左唔少。
反彈/穿線都會減倉，至少減晒追入個注。
掛住睇內房high 得濟，冇留意佢已2連陰

另外3339已經4連陰，睇3.3, 一穿就閃。

岩岩用牛牛覺得幾好用 但想問有無得好似晴報睇埋10 天 20 天

唔穿10天好似可Keep 反正依家得返毫幾水位就到暫時都唔會睇淡呢隻

我覺冇需要 高位縮量正常回調

但自己偏好覺得3993下星期一定升得返 真係好強勢 同埋佢其實10天線都未穿只係早幾日升得太癲 回返5%好似好多咁[/quote]

1. 佢2日已經吞噬哂13號枝陽燭,兼蠶食緊11號8%果枝巨陽燭;
2. 留意返佢呢4日內造果3枝陰燭個成交量都幾巨大;
3. 我唔反對佢係強勢股,不過強勢股都會有轉勢一刻;

星期一如果跌,睇下佢跌到咩程度
升固然好,但都要企得返4.9,5蚊會比較好
而家睇各項指數星期一升市機會係有既
不過我就選擇先避其鋒
真係確認返強勢再入返都仲得,甚至換其他突破初段

想問下你地會唔會唔止睇10天線 會睇5天
因為有時呢d爆升股睇十天線好似太遠距離了爆到

1. 如果你係因為佢爆升一輪先高追
之後佢回,覺得10天線好遠會蒙受巨大損失
咁係操作上有問題
一係當初小注直入一係放棄唔入一係等回先入;

2. 如果你係一早有貨底,佢爆升一輪後開始回
想用10天線黎決定止唔止賺,咁你可以參考晴巴方法
大陰燭就食/分注食

5天線太近基本上我唔會用佢黎做止蝕,彈出彈入都玩死你